# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-30 01:50-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-22 08:15-0400\n"
"Last-Translator: Yuan Chao <yuanchao@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.1\n"

#: activity/activity.info:2 colors.py:392
msgid "Colors!"
msgstr "調色盤！"

#: colors.py:126
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: colors.py:134 colors.py:148
msgid "Sensitive"
msgstr "敏感度"

#: colors.py:140
msgid "Opacity"
msgstr "透明度"

#: colors.py:305
msgid "Working..."
msgstr "電腦工作中…"

#: colors.py:510
msgid "Palette"
msgstr "調色盤"

#: colors.py:528
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#: colors.py:532
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: colors.py:536
msgid "Center Image"
msgstr "圖片置中"

#: colors.py:541
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: colors.py:550
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: colors.py:555
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: colors.py:573
msgid "Video Paint"
msgstr "影像描繪"

#: colors.py:588
msgid "Erase Image"
msgstr "刪除圖片"

#: colors.py:594
msgid "Show Help"
msgstr "顯示幫助資訊"

#: colors.py:628
msgid "Start Playback"
msgstr "開始播放"

#: colors.py:632
msgid "Pause Playback"
msgstr "暫停播放"

#: colors.py:650
msgid "Skip To Beginning"
msgstr "跳回起點"

#: colors.py:663
msgid "Skip To End"
msgstr "跳到終點"

#: colors.py:698 colors.py:2059
msgid "Colors! Gallery"
msgstr "調色盤！畫廊"

#: colors.py:709
msgid "Paint"
msgstr "繪圖"

#: colors.py:711
msgid "Watch"
msgstr "觀賞"

#: colors.py:712
msgid "Learn"
msgstr "學習"

#: colors.py:719
msgid "Keep to PNG"
msgstr "保存為 PNG 格式"

#: colors.py:1768
msgid "Click anywhere to begin painting!"
msgstr "在任意處點選以開始繪圖"

#: colors.py:1889
msgid "Clear Canvas?"
msgstr "清除畫布"

#: colors.py:1890
msgid "This will erase the entire image, including the history."
msgstr "將清除整個圖片以及歷史紀錄"

#~ msgid "Brush Size"
#~ msgstr "畫筆粗細"

#~ msgid "Brush Opacity"
#~ msgstr "筆畫透明度"

#~ msgid "Start Over"
#~ msgstr "清空並重新開始"
